The old apple revels in its authority

If the Easter Bunny and the Tooth Fairy had babies would they take your teeth and leave chocolate for you?BE WATER

Sometimes it is better to just walk away from things and go back to them later when you’re in a better frame of mind.

Did the rambunctious single really sack the appointment?